{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_059761",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "곱창나라"
    },
    "text": "ソウル特別市銅雀区銅雀大路27街キル41に位置するコプチャンナラは、銅雀区舎堂洞のイス駅付近で牛コプチャンが楽しめるグルメ店です。 当店はホルモン系のプレミアム国産肉牛を使用して美味しくて新鮮なホルモンをご提供します。 毎日禿山洞の牛市場で生物として直接ホルモンを購入し、細心の手入れをして丁寧に販売しています。 私たちは常に良いことだけを見せようとし、これを実践するために最善を尽くすことを約束します。 梨水駅の11番出口を出て二つ目の路地に入ると徒歩30秒のところにモツナラがあります。 営業時間は毎日16:00から24:00までで、様々なメニューを提供しています。 ホルモン盛り合わせ250gは23,000ウォンで、ホルモン200gも23,000ウォンです。 また、モツ鍋は28,000ウォンで利用でき、ギアラ200gは24,000ウォン、テチャン200gは23,000ウォン、塩筒は10,000ウォンで販売されます。 追加で茶碗蒸しは4,000ウォン、カンチョンヨプは3,000ウォン、チャーハンは2,000ウォン、チーズチャーハンは3,500ウォンです。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "コプチャンナラはどこに位置していますか？",
            "answer": "コプチャンナラはソウル特別市銅雀区銅雀大路27街キル41に位置しています。"
        },
        {
            "question": "コプチャンナラでは何が楽しめますか？",
            "answer": "コプチャンナラでは牛コプチャンが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "コプチャンナラではどんな肉を使用していますか？",
            "answer": "コプチャンナラではプレミアム国産肉牛を使用しています。"
        },
        {
            "question": "コプチャンナラの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "コプチャンナラの営業時間は毎日16:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "コプチャンナラのホルモン盛り合わせの値段はいくらですか？",
            "answer": "コプチャンナラのホルモン盛り合わせの値段は23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コプチャンナラのモツ鍋の値段はいくらですか？",
            "answer": "コプチャンナラのモツ鍋の値段は28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コプチャンナラの茶碗蒸しの値段はいくらですか？",
            "answer": "コプチャンナラの茶碗蒸しの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コプチャンナラは梨水駅のどの出口から行けますか？",
            "answer": "コプチャンナラは梨水駅の11番出口から行けます。"
        },
        {
            "question": "コプチャンナラのチャーハンの値段はいくらですか？",
            "answer": "コプチャンナラのチャーハンの値段は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コプチャンナラでは何のメニューを提供していますか？",
            "answer": "コプチャンナラでは様々なメニューを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 376
    }
}